Why You Should Not Learn to Code

幾有意思

佢意思係今時今日如果有好既business model
係唔難搵到tech guys去幫你做野 因為現實宜家真係有太多IT人

true

佢又講起ML
宜家ML就係各家企業必用 各公司都不停咁refine自己既model同dataset
隨住AI可以做越來越多既野 最後結果就係全世界都依賴AI 乜都比曬AI 做

咁講野, 左膠唔屌死佢?
起碼屈佢白人至上主義

佢不嬲都係咁
之前選總統都講到出晒面話班左膠
不過睇佢而家都係拍YouTube多過coding
上晒岸冇咁驚啦

除左講以前同而家唔同之外 仲有咩重點

今時今日開餐廳如果有好既菜式同識營運
係唔難搵到廚師去幫你煮野 因為現實宜家真係有太多廚師

咁並唔代表大家唔應該學廚入行做廚師

條友專出廢片

明少少concept 係好既
因為可以自己整野解決日常個人生活上工作上問題

個concept好似有ikea 就否定左金工木工小手作既價值
我冇睇video 但斷估其實佢想帶出隨時間演進
學Coding 既價值可能不斷下跌
而你要解決d問題如果係大路問題 可能有service provider 仲好過自己解決 你最多係揀service provider je 連登仔再勁都唔會自己種晶片gua
如果問題好個人化好特別情境 又未必網上有source
所以某層面上搵專家解決就算

你用左部雪櫃電視電腦手機咁耐 你會唔會覺得自己需要識整一部電視或手機呢？

笑咗 自己乜都唔識 咪比啲識9up嘅tech guy撚
撚完偷完你橋自己開公司

講得呢d嘅人連AI係乜都未知

Who build AI?

佢應該唔係講緊 General purpose AI

As a millionaire